今天終於知道錯...

陳後庭...今天終於知到錯

搵返相熟條女玩後面，其實都幾沉佢………後面，前幾次好地地，點知今次抽出來，套上有條菜 今次真係今天終於知到錯（條菜好完整，仲係綠色）

消化不良
比多次機會佢

你常在便便中發現前一天的「食物」嗎？是沒吸收、沒消化還是生病了？這些疑問，困惑著許多民眾！